嘩屌！

突然間係度諗

到底依家啲CG咁真

而人既又容易有錯覺

萬一有日我地已經分唔到CG定真人

都幾撚大獲

成個世界都唔知邊樣先係真

登陸月球 登陸火星

條片出黎你都未必知真定假

你有冇諗過你依家個現實都係虛擬出黎
就好似玩一隻VR GAME 咁

隻game咁難咁苦既
點解要攞苦黎辛
仲要無得log out
唉

出面仲苦

依家已經苦，仲要有啲人苦不堪言

到底入game既我地係咩心態

不過我又點解係我

有無得一開始比我揀紅色定藍色藥丸

可摸耳一開始就唔玩

最近球賽有virtual audiences

美國登陸月球係假嘅